（PCCW已跪）禁歌”空港”被MOOV移除歌詞快拍？

空港呢首歌竟然用唔到歌詞快拍

PCCW你究竟想點？
駛唔駛驚到鳩都縮埋？
空港呢首歌係唔係要列為禁歌？

pccw不嬲同華為果d合作開

Kkbox啦

屌你老母pccw 夠姜封殺埋joey全部歌

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

呢首歌有咩問題